有冇師兄覺得少女終末旅行好有共嗚

幾年前追番睇過一次已經覺得好好睇，不過追住睇太有割裂感，上個禮拜又一次過重睇，好奇妙。

中間有一集講音樂，落雨嗰part又夠原始夠純真，末日中自得其樂好有意境，冇比賽冇競爭，只有簡潔嘅音樂，對比手法用得好好，生命本應好似兩個o靚妹咁隨遇而安，多一日命仔就係上天賜福

一開波牙千同優莉爭兵糧嗰個位又好真實，人喺冇選擇嘅時候食乜都會覺得好食，回憶翻以前喺法國外籍兵團受訓嗰陣，啲阿sir會特登畀食少啲糧餓下新兵，幾淡味嘅軍糧都覺得好好食。相信作者應該經歷過冇嘢食嘅日子先畫得出

另外首op都好好聽，可愛嘅少女喺殘酷嘅世界之中掙扎求存，完全係生命嘅寫照

樓主就快有得拍真人版

神作

Mika有睇過嗎

這是動物台入門必睇吧

你百合台標準

個結局好

我睇動畫

有

【神作】少女終末旅行

Ching你不嬲高質